世界盃最受歡迎波衫排行：尼日利亞球衣最受歡迎

2018年05月30日13:47

世界盃臨近天空體育發起了一項投票活動，選出你最喜愛的國家隊波衫，目前尼日利亞隊的綠色球衣暫居榜首。

前十名：
1、尼日利亞（38.8k）
2、德國（20.8k）
3、澳州（16.8k）
4、英格蘭（15.8k）
5、瑞士（14k）
6、比利時（14k）
7、法國（14k）
8、巴西（13.8k）
9、哥倫比亞（13.4k）
10、克羅地亞（13k）

目前，投票仍在進行，球迷們可以在天空體育官網上進行投票，不同於其他投票，球迷可以pick多支球隊並且無需註冊。

圖

二和b仲吸引過果d乜鬼美斯啦

Wakanda forever

隻色咁似D仆街仔玩PROCLUB整到件衫痴哂地 , 睇得出呢隊波好狗西 , 睇到眼盲

me呢

好似動物皮

冇西班牙阿根庭

巴西

袁偉豪黎？

原因係咩？好明顯啦

尼日利亞件波衫預售好似已賣出300萬件

鬼咩，德法英年年都polo咁款，無里新意

十分難carry
得球王b 先駕馭到

竟然冇日本

2&b

V.Moses

牙銘米挽拉

想買番件 香港波衫鋪有 ?

Lm

著三場就收皮

係咪復古版黎 難怪第一

好似義和皮

想印番件義和碑

咩品味

德國綠色幾靚嘅

3場 係咁多

因為其他隊design太垃圾
我諗搵隊著hello kitty都會係頭3

得你係高炒望落去架咋喎

25b

已買

打fifa用呢件同人撞到仆街
俾埋啲著白衫既對手我

幾銀

阿迪達斯公價

前排周圍都有 而家冇晒咩

我當普通衫 我唔太fans日本 今年日本都唔荒好成績

係幾特別

NIKE又出淨色西衫

鬼咩！nike d 設計師真係易做！全部一式一樣！改個隊徴就算鳩數

輸比力架0-2

成班波召晒外國唔係問題 但冇態都召....

今年有邊件 真係靚 落唔到手
年年買開都係咁講 無design可言

中國隊呢？

純文字討論

真心唔差啵

件衫核突隊波又廢

冇意大利既

條女好撚識波

球王著咩都咁型

系！

好撚型但最撚衰係贏國衫

好似比支足ban左

繼續食蕃茄炒蛋la

呢件好撚型喎，想買！

好重nigga味

邊到仲有得買 我見nike store個網賣晒

講緊世界盃最受歡迎呀

阿根廷作客幾靚

點解nike啲波衫無咩設計都咁多人買

得第一位有設計

2014 Germany away jersey

有新球皇加持

型到

2和比真係幾型
搞到我冇錢都想整返件

D 箭向全部向下
未踼先輸

清走個足協標誌再討論

花到咁...真係靚咩